點解要去送頭呢

夜左應該就散啦，而家坐定定去差館飲咖啡啦

唉